漁村美食 早餐一流

鮮茄肉碎米線 凍檸茶 奶油多
正

ＷＨＥＲＥ ＩＳ 凍檸茶 奶油多 ？？

好劣。。

食左落肚

漁村早餐（冇魚）

劣食